你地想贏自己屋企定國際支持

香港人最叻叫人去做 自己企係高地
如果我地做到藍絲咁 砍／打異聲
狗會有人死 鄉黑都會唔硬出黎
元朗應該一早比人滅村／唔會發生
但係換黎係國際反對／有更多手足死傷
有機會令政府收皮 即使解放軍落黎大屠殺
藍絲都會有堅持照上街

但相反 香港人太善良 多左膠同花生撚
姐係講就兇狠 做就碌撚
我有家人要養。。。 危險不了 講到自己有幾偉大 自己條命幾值錢
但完全唔諗人人都同你一樣 至少都肯企出黎
eg 101 慶佢老母 7.1出黎反抗 殺狗
口講攪炒 唔行動
攪炒 罷工 不了 我返住工睇直播好了
做到令國際支持
成效 ： 美 英 法 德 日 澳 意 支持進一步打撃中共
但輸左自己屋企 後果點唔洗講
準備會經歷 揪後算帳 智能燈柱

你地會支持邊一樣
贏自己屋企 要走中共走 點解係香港人走
我地無能力／盡左力 都係留比國際收佢皮

呢個係問卷 唔係分化
屈分毛狗 請上一頁